班疑似高登打手嘅波台假膠聽住

你地點攪都唔會有人返垃圾高登架啦
你地慢慢幫lihkg推增加回覆啦
無視佢地就得 post都唔好回

十卜

心水ching

你地真係無撚腦 唉
過多幾年習慣左個文化再睇返呢個post保證你想del左佢

波台唔假膠仲係波台嚟㗎咩，過哂檔仲話佢地高登打手，慘

果日係高登走得最快就係佢地

明明最撐連登嘅係佢地，成班新連仔扮老屎忽乜都唔知就反人 比人地假膠屌下就成班真心膠衝出嚟柒，懷疑反波台個班先係打手

一路撐一路倒米
連登真係多得你班仆街唔少

唔係波台人都好鐘意睇波台wor
緣份post 交友post 講故台講講下po自己對波個班先係倒米囉我覺得
唔屌個班屌波台笑撚死人

仲有個釣狗公post啊，玩玩下變到自己撩9人都屈人狗公，個班垃圾係咪唔打5p字就好高質啊？咁多倒米人唔開火對波台開火，做緊乜啊

Agger
睇人假膠點都好睇過啲人叫春啦下話
佢地又開心，自己又開心
除非自己本身又係叫春果班囉

你班細蚊仔唔好亂去波台屌人咪乜事未冇囉😧😧😧😧

咁啱呀

駁唔到...